盧偉聰記者會懶人包

盧偉聰：關我撚事呀？有咩就搵醫管局、投訴科、現場指揮官啦 bye!

中左槍訓緊院仲叫佢可以搵監警投拆呀
痴撚線架 人地得返半條命咋

盧偉聰：如果您係覺得我地警方係濫用暴力，請您搵我地投訴科
屌您老母人地訓緊醫院呀